東張西望啲廢柴咪鬼做主持啦

讀個幾隻字都食撚哂螺絲

岀現了

啱啱諗緊食乜好